有冇巴打養狗轉左喂生肉糧

有冇巴打可以分享下食開邊款

1

2

會煮熟啲雞柳 三文魚撈糧俾佢地

用生肉好似唔太好？

On9仔先用生肉，運輸保存處理差少少你隻9就去得彩虹橋
咁有錢轉生肉不如搵脫水肉

問緊意見囉

首先你有凍櫃專門放生肉，雪櫃又有位放解凍用，無同其他食物接觸就得

剩係知dr B 出名骨比例高，有機會屙骨屎，要自己再買肉溝。留意有啲牌子會額外加人工營養素，食生肉就係為左佢天然嘅營養，可能啲肉唔掂先要加

首先你要搵到間運輸期間無搞到啲肉溶雪再急凍再溶雪再急凍嘅公司

出面買嘅生肉糧，唔理個牌子間廠有幾乾淨，黎到你屋企肯定污糟過坑渠水